有無方法可以port 法官杜浩成架？

CLSx架，單單案都俾佢判到咁！呢個人點可以仲做法官架！